法國摩連奴唔想贏既波就無輸過

好撚勁不愧係第一教練